除左支那 發覺依張圖都好岩香港

你話我五毛都咁話
19年 多謝空姐罷工
21年 飛雞
19年 全民健身
21年 健身鴨
19年 00後行得最前
21年 00後支那仔
19年 藍絲/紅死全家
21年 達叔係童年回憶 rip
19年 支持香港電影
21年 燒生笑柒香港電影 個個落井下石

有冇諗過講呢啲嘅好多都係五毛 只係引戰想再分化啲

上連登勿認真

其他有機會，但咩達叔係童年回憶呢啲大把黃媒都係咁講，連FB啲comment都係一面倒懷緬佢

無錯 但咁容易就帶到風向
就係人既問題啦下嘛

張竹君死老公都話唔笑得啦

張竹君老公死左 個個rip

RIP佢老母咩

與其唔啱聽就話五毛，不如學下獨立思考睇下係facts 定 opinion, 啱定錯。
所有有可能產生唔同意見既野都唔講得，同共產黨有咩分別？

容易？支那咁撚多五毛喎

健身鴨呢個你都拎出黎講
好明顯大家講笑咁講啦

無錯 搵十幾個五毛就帶到風向
真係冇獨立思考

咁飛雞都係講笑咋嘛

個大環境都唔同曬啦
你個主語係香港
以前個香港同而家呢個香港仲係同一個香港咩？

香港人就係因為有獨立思考所以先識反共
但連登幾隻五毛狗已經可以成功帶到風向
睇連登啲po真係要好小心先得

可以同班移民粉講

柒左就講笑唔計

飛雞係因為好多雞都係用空姐做賣點
你大個叫下雞就識架啦

果一刻既出現既人同呢一刻既係度既人都唔同啦
果時一堆人唔知係邊度爆出黎, 有D人比人記住左個名 好幾個人之後消失左

呢度上年已經玩壞左啦, 重睇呢度風向
有幾多就做幾多, 重係度計左計右計埋D婆也母數

都唔係同一班人
咪撚on9啦

健身鴨都係因係大部份鴨都大大隻隻做開GYM
你大個叫下鴨就識架啦

點解唔收連登皮？因為利用番敵人自由發言平台去反滲透，永遠比建立或吞噬一個平台去達到目的，更加有效同化算！

2年，美國都換咗總統啦
何況香港每一日都大變緊，唔知聽日封區定又鳩拉人，北佬投票管香港

共產黨都比你講相反意見㗎
不過講完之後就消失咋嘛
你上連登講完會唔會消失

連登代表香港

你都幾幽默

連登仔除左笑人仲識D咩
一下全民健身
健身室一出事 抵啦GYM撚 健身鴨
連登瘦撚又嬴

唔一定 總有反社會痴線佬 只要有10個人不斷推post就已經扮到好似好多人咁

上連登咁上心做乜鳩

幾時有話過藍絲要死全家

有幾多個黃嘅屋企人係冇藍絲

我記得有班傻西駁唔到就改口「成班政治上腦」

你望下蘋果A1 d留言先

收皮啦，柒頭

起一起底
樓豬開親都係專業引戰post

我不如話
有好事嗰陣就尊稱:
連登巴打、連豬好得意、
連登孕育本土思想/乃革命基地

有戇鳩post，唔合你意嗰陣:
兒登仔、肥宅毒撚玩膠、
反社會人形炸彈/垃圾聚居地

簡單講就係一沉百踩
樓主你咪又係隨波逐流踩埋一份
扮咩眾人皆醉你獨醒？

成日覺得連登得一種聲音先最大問題
成30萬個會員 講到好似統一咗思想咁

成日係到屌連登仔轉風向/連登仔雙重標準其實做乜

咪講左我係五毛囉
同埋係唔係一撚定要開D大家岩聽既TOPIC就叫係有質素既討論
咁同支那一樣 乜都要報喜不報憂?
我開依個POST既目的係乜?
我係想大家諗下點解2年就可以改變晒咁多人一直以黎既堅持
如果我係帶風向 一早開撚左笑柒飛雞 笑柒健身鴨既POST啦

香港根本係一個死局
及早移民

連登有時候係一個人黎，係一個仇女窮肥柒嘅30歲a0失敗男性
連登有時候又代表全香港人
連登就係一個咁得意嘅網站

好撚好笑

好多人意志唔夠堅定

19年 唔分化
21年 樓豬

五毛住住講左d會令人反思嘅野
如果大家唔識去反思
民主到最後都會係大家手上失去

咩情況啦 達哥就可以接受 但荷蘭叻就不了

你同佢地有閪分別咩
自己咪又係笑人

達叔就童年回憶，多隆就奶共，雙重標準到
仲話00後唔明

飛雞有撚罷 工會主席俾人炒埋都唔敢罷呀
其他大致同意

吹？ 你大個啲都發現根本係對人唔對事

見到6 個人覆你
我估有一大半都係話

「邊撚到有咁多五毛」

先唔講匿名呢一樣嘢對人性解放嘅影響 亦唔5毛pr嗰啲嘢

好彩有起底 冇嘢了 下次記得你個名

又搞分化

有咩就賴五毛
香港人完美既永遠唔會錯 正

咁你點睇世柒五毛名冊

要説多謝？
連登太多扭曲思想

好多on9仔同PR/Marketing
觀塘個間做到出晒名

好多有心踩港分化

真係有出過去。睇下身邊既人
冇人會成日上連登

連登=香港人

其中一小部分人嘅諗法jeh

都睇透哂
所以唔可以怪藝人上大陸搵錢

劉德華 讚成填海 即俾港人叫 填海華 掩蓋哂佢成個演藝生涯

出左個姜濤 又話who 又屌人偽韓撚 唔靚仔 mk

成班人 憎人富貴厭人貧 靠你地香港真係死得

但飛雞真係流出咗好多相同片
我都仲keep住得閒拎出嚟睇

哇勁好笑

五毛都係連登仔之一

香港人本身就係最鍾意笑尻人嘅民族失敬講句 除左屌人之外仲會做d乜
有邊個名人未俾連登仔批鬥過丫

你move on得快
唔代表所有人都係咁咖

真心唔好將連登睇得咁重，其實呢到只係minority

扮晒2邊嘈你仲走去信
有問題嗰個似係你多啲

高質

無錯，做得黃絲就只有一種思想一種聲音，但凡有唔同意見既一律當五毛分化PR

你問人點解達叔冇荷蘭叻咁差，然後話人對人唔對事???
梗係對人唔對事啦，講緊兩個人喎ching

同埋原因好簡單，就係吳孟達近呢十年都冇乜話題，最少香港人諗起佢第一時間係佢以前啲戲，唔似荷蘭叻咁撚煩

19年 連黨鐵都唔撚搭。
21年、個個用牛牛